[
  {
    "key": "0",
    "kurum": "İZMİR KATİP ÇELEBİ ÜNİVERSİTESİ",
    "kurumaciklama": "PERSONEL DA\u0130RE BA\u015EKANLI\u011EI",
    "ilanadi": "S\u00D6ZLE\u015EMEL\u0130 PERSONEL (657-4/B) ALIM \u0130L\u00C2NI",
    "bitistarihi": "22.11.2024",
    "img": "izmirkatipcelebiuniversitesi.png",
    "minimumpuan": "70",
    "ogretimduzeyi": "Lise, Ön lisans, Lisans",
    "aciklama": "\u003C!DOCTYPE HTML PUBLIC \u0022-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\u0022 \u0022http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\u0022\u003E\n\u003Chtml\u003E\n\u003Chead\u003E\n\u003Cmeta http-equiv=\u0022Content-Type\u0022 content=\u0022text/html; charset=utf-8\u0022\u003E\n\u003C/head\u003E\n\u003Cbody\u003E\n\u003Ch1\u003E\u003Cstrong\u003E G\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003E"
  },
  {
    "key": "1",
    "kurum": "İZMİR KATİP ÇELEBİ ÜNİVERSİTESİ",
    "kurumaciklama": "PERSONEL DA\u0130RE BA\u015EKANLI\u011EI",
    "ilanadi": "S\u00D6ZLE\u015EMEL\u0130 PERSONEL (657-4/B)\n ALIM \u0130L\u00C2NI",
    "bitistarihi": "22.11.2024",
    "img": "izmirkatipcelebiuniversitesi.png",
    "minimumpuan": "70",
    "ogretimduzeyi": "Lise, Ön lisans, Lisans",
    "aciklama": "\u003C!DOCTYPE HTML PUBLIC \u0022-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\u0022 \u0022http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\u0022\u003E\n\u003Chtml\u003E\n\u003Chead\u003E\n\u003Cmeta http-equiv=\u0022Content-Type\u0022 content=\u0022text/html; charset=utf-8\u0022\u003E\n\u003C/head\u003E\n\u003Cbody\u003E\n\u003Ch1\u003E\u003Cstrong\u003E G\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003E"
  },

  {
    "key": "2",
    "kurum": "SERHAT KALKINMA AJANSI (SERKA)",
    "kurumaciklama": "GENEL SEKRETERL\u0130K",
    "ilanadi": "SERHAT KALKINMA AJANSI\nPERSONEL ALIM SINAV \u0130LANI",
    "bitistarihi": "17.11.2024 - 02.12.2024",
    "img": "serhatkalkinmajansi.png",
    "aciklama": "\u003Chtml\u003E\n\n\u003Chead\u003E\n\u003Cmeta http-equiv=Content-Type content=\u0022text/html; charset=Windows-1254\u0022\u003E\n\u003Cmeta name=Generator content=\u0022Microsoft Word 11 (filtered)\u0022\u003E\n\u003Ctitle\u003ESERHAT KALKINMA AJANSI - PERSONEL ALIM SINAV \u0130LANI\u003C/title\u003E\n\n\u003C/head\u003E\n\n\u003Cbody lang=TR\u003E\n\n\u003Cdiv class=Section1\u003E\n\u003Cp class=MsoNormal\u003E\u003Cb\u003ESERHAT KALKINMA AJANSI - PERSONEL ALIM SINAV \u0130LANI\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp class=MsoNormal\u003ET.C. Serhat Kalk\u0131nma Ajans\u0131 (SERKA) taraf\u0131ndan, 4 say\u0131l\u0131\nBakanl\u0131klara Ba\u011Fl\u0131, \u0130lgili, \u0130li\u015Fkili Kurum ve Kurulu\u015Flar \u0130le Di\u011Fer Kurum ve\nKurulu\u015Flar\u0131n Te\u015Fkilat\u0131 Hakk\u0131nda Cumhurba\u015Fkanl\u0131\u011F\u0131 Kararnamesi ve Kalk\u0131nma\nAjanslar\u0131 Personel Y\u00F6netmeli\u011Fi h\u00FCk\u00FCmleri \u00E7er\u00E7evesinde; A\u011Fr\u0131, Ardahan, I\u011Fd\u0131r ve\nKars illerinin kalk\u0131nmas\u0131 ve geli\u015Fmesine hizmet etmek isteyen, yetenekli,\ndinamik, analitik d\u00FC\u015F\u00FCnebilen, tak\u0131m \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131na yatk\u0131n, kendine g\u00FCvenen,\nileti\u015Fime a\u00E7\u0131k, pozitif d\u00FC\u015F\u00FCnen, \u00FCretken, de\u011Fi\u015Fen \u00E7al\u0131\u015Fma ko\u015Fullar\u0131na uyum sa\u011Flayabilen,\nbir veya birden \u00E7ok yabanc\u0131 dile ileri d\u00FCzeyde h\u00E2kim ve seyahat engeli olmayan\n2 (iki) Uzman al\u0131m\u0131 yap\u0131lacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\nSerhat Kalk\u0131nma Ajans\u0131\u2019n\u0131n merkezi Kars ili olup, Ajans\u2019\u0131n faaliyet alan\u0131,\n\u0026nbsp;A\u011Fr\u0131, Ardahan, I\u011Fd\u0131r ve Kars illeri olu\u015Fturmaktad\u0131r. Personel al\u0131m\nilan\u0131na ba\u015Fvuran ve s\u0131navda ba\u015Far\u0131l\u0131 olan adaylar, bu illerden Ajans\u2019\u0131n uygun\ng\u00F6rece\u011Fi herhangi birinde \u00E7al\u0131\u015Fmay\u0131 kabul ve taahh\u00FCt etmi\u015F say\u0131l\u0131rlar.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E\u0130lan Tarihi:\u0026nbsp;\u003C/b\u003E26.10.2024\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EBa\u015Fvuru Tarihleri:\u003C/b\u003E\u0026nbsp;17.11.2024 \u2013 02.12.2024\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ES\u0131nav \u015Eekli:\u0026nbsp;\u003C/b\u003ES\u00F6zl\u00FC S\u0131nav (M\u00FClakat)\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ES\u0131nava Kat\u0131lmaya Hak Kazananlar\u0131n \u0130lan\u0131:\u003C/b\u003E\u0026nbsp;10.12.2024 tarihinde\nwww.serka.gov.tr \u0026nbsp;internet sitesi \u00FCzerinden duyurulacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ES\u0131nav Tarihleri:\u0026nbsp;\u003C/b\u003ES\u0131nav tarihi, s\u0131nava kat\u0131lmaya hak kazananlar\u0131n\nilan\u0131 ile birlikte duyurulacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EBa\u015Fvuru Adresi:\u003C/b\u003E\u0026nbsp;Ba\u015Fvurular e-Devlet \u00FCzerinde Serhat Kalk\u0131nma Ajans\u0131\n\u0026nbsp;- Kariyer Kap\u0131s\u0131 Kamu \u0130\u015Fe Al\u0131m hizmeti veya Kariyer Kap\u0131s\u0131\nhttps://isealimkariyerkapisi.cbiko.gov.tr adresi \u00FCzerinden yap\u0131lacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ES\u0131nav Yeri:\u0026nbsp;\u003C/b\u003ET.C. Serhat Kalk\u0131nma Ajans\u0131\u003Cbr\u003E\nOrtakap\u0131 Mah. Atat\u00FCrk Cad. No.69 KARS\u003Cbr\u003E\nTel: \u002B90 (474) 212 52 00 \u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\nFaks: \u002B90 (474) 212 52 04 \u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EBa\u015Fvuru \u0130lan\u0131, M\u00FClakata \u00C7a\u011Fr\u0131 ve Sonu\u00E7lar\u0131n Duyurulaca\u011F\u0131 Adres:\u0026nbsp;\u003C/b\u003Ewww.serka.gov.tr\n/ https://isealimkariyerkapisi.cbiko.gov.tr\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E1.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0130\u015Fe Al\u0131nmada Aranan Genel \u015Eartlar\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nUzman Personel pozisyonu i\u00E7in ba\u015Fvuran t\u00FCm adaylar\u0131n \u00F6ncellikle a\u015Fa\u011F\u0131da\nbelirtilen genel \u015Fartlar\u0131 sa\u011Flamalar\u0131 gerekmektedir;\u003Cbr\u003E\na)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;T\u00FCrk vatanda\u015F\u0131 olmak,\u003Cbr\u003E\nb)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Kamu haklar\u0131ndan mahrum bulunmamak,\u003Cbr\u003E\nc)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Affa u\u011Fram\u0131\u015F olsalar bile Devletin g\u00FCvenli\u011Fine kar\u015F\u0131\ni\u015Flenen su\u00E7larla, irtik\u00E2p, r\u00FC\u015Fvet, h\u0131rs\u0131zl\u0131k, doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k, sahtecilik,\ninanc\u0131 k\u00F6t\u00FCye kullanma, dolanl\u0131 iflas gibi y\u00FCz k\u0131zart\u0131c\u0131 veya \u015Feref ve\nhaysiyeti k\u0131r\u0131c\u0131 su\u00E7tan veya istimal ve istihlak ka\u00E7ak\u00E7\u0131l\u0131\u011F\u0131 hari\u00E7 ka\u00E7ak\u00E7\u0131l\u0131k,\nresmi ihale ve al\u0131m sat\u0131mlara fesat kar\u0131\u015Ft\u0131rma, Devlet s\u0131rlar\u0131n\u0131 a\u00E7\u0131\u011Fa vurma\nsu\u00E7lar\u0131ndan dolay\u0131 h\u00FCk\u00FCml\u00FC bulunmamak,\u003Cbr\u003E\nd)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;G\u00FCvenlik soru\u015Fturmas\u0131 ve/veya ar\u015Fiv ara\u015Ft\u0131rmas\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015F\nolmak,\u003Cbr\u003E\ne)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Az tehlikeli i\u015Fyerlerinde (b\u00FCrolar, ofisler ve\nrestoranlar) \u00E7al\u0131\u015Fanlar i\u00E7in gerekli i\u015Fe giri\u015F sa\u011Fl\u0131k raporunu alabiliyor\nolmak,\u003Cbr\u003E\nf)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Askerlikle ilgisi bulunmamak, askerlik \u00E7a\u011F\u0131na gelmi\u015Fse\nmuvazzaf askerlik hizmetini yapm\u0131\u015F yahut ertelenmi\u015F veya yedek s\u0131n\u0131fa\nge\u00E7irilmi\u015F olmak.\u003Cbr\u003E\n2.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Uzman Personel \u0130\u00E7in Aranan Asgari \u015Eartlar\u003Cbr\u003E\n2.1.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;KPSS Puan\u0131 \u0130le Ba\u015Fvuracak Adaylar Bak\u0131m\u0131ndan;\u003Cbr\u003E\na)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;KPSS puan\u0131 ile uzman pozisyonu i\u00E7in ba\u015Fvuruda bulunacak\nadaylar\u0131n, en az d\u00F6rt y\u0131ll\u0131k lisans e\u011Fitimi veren y\u00FCksek\u00F6\u011Fretim kurumlar\u0131n\u0131n\nveya bunlara denkli\u011Fi Y\u00FCksek\u00F6\u011Fretim Kurulunca (Y\u00D6K) kabul edilen yurt i\u00E7indeki\nveya yurt d\u0131\u015F\u0131ndaki y\u00FCksek\u00F6\u011Fretim kurumlar\u0131ndan Tablo 1\u2019de belirtilen\nb\u00F6l\u00FCmlerden lisans d\u00FCzeyinde mezun olmalar\u0131,\u003Cbr\u003E\nb)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u00D6\u011Frenci Se\u00E7me ve Yerle\u015Ftirme Merkezi taraf\u0131ndan 2023 veya\n2024 y\u0131llar\u0131nda yap\u0131lan Kamu Personeli Se\u00E7me S\u0131nav\u0131ndan mezun olduklar\u0131 \u00F6\u011Frenim\ndallar\u0131 itibariyle Tablo 1\u2019de g\u00F6sterilen ilgili puan t\u00FCrlerinden son ba\u015Fvuru\ntarihi itibar\u0131yla ge\u00E7erlili\u011Fi bulunan en az 80 (seksen) puan alm\u0131\u015F olmak.\u003Cbr\u003E\nc)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Uzman personel pozisyonlar\u0131 i\u00E7in ba\u015Fvuracak adaylar\u0131n,\ns\u0131nav son ba\u015Fvuru tarihinden \u00F6nceki 5 (be\u015F) y\u0131l i\u00E7inde \u0130ngilizce dilinden\nYabanc\u0131 Dil Bilgisi Seviye Tespit S\u0131nav\u0131ndan (C) d\u00FCzeyinde veya dil yeterli\u011Fi\nbak\u0131m\u0131ndan bunlara denkli\u011Fi\n(https://denklik.yok.gov.tr/yabanci-dil-esdegerlikleri) kabul edilen ve\nuluslararas\u0131 ge\u00E7erlili\u011Fi bulunan ba\u015Fka bir s\u0131navdan asgari (C) d\u00FCzeyine\nkar\u015F\u0131l\u0131k gelen puan\u0131n e\u015Fde\u011Ferini sa\u011Flayan belgeye son ba\u015Fvuru tarihi itibar\u0131yla\nsahip olmak (Y\u00D6K D\u0130L puan\u0131 kabul edilmeyecektir).\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ETablo 1\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nKPSS Puan\u0131yla Al\u0131nacak Uzman Adaylar\u0131 \u0130\u00E7in \u0130stenen Mezuniyet Alanlar\u0131 ve Taban\nPuanlar\u0131 \u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E1- B\u00F6l\u00FCmler (Mimarl\u0131k/M\u00FChendislik Grubu)\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00C7evre M\u00FChendisli\u011Fi, End\u00FCstri M\u00FChendisli\u011Fi, G\u0131da M\u00FChendisli\u011Fi, Mimarl\u0131k, \u015Eehir\nve B\u00F6lge Planlama,\u0026nbsp;Ziraat M\u00FChendisli\u011Fi,\u0026nbsp;Tar\u0131m Ekonomisi, Tar\u0131m\nMakineleri ve Teknolojileri M\u00FChendisli\u011Fi\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E2023-2024 KPSS Puan T\u00FCr\u00FC\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nP1, P2 veya P3\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EKPSS Taban Puan\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n80\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EYDS/ E-YDS Taban Puan\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n70\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EAl\u0131nacak Uzman Say\u0131s\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n1(bir)\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E2- B\u00F6l\u00FCmler (\u0130ktisadi ve \u0130dari Bilimler Grubu)\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n\u0130ktisat, \u0130statistik, \u0130\u015Fletme, Kamu Y\u00F6netimi, Turizm \u0130\u015Fletmecili\u011Fi, Uluslararas\u0131\nTicaret ve Lojistik\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E2023-2024 KPSS Puan T\u00FCr\u00FC\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nP14, P15, - P12, P13, -\u0026nbsp;P24, P25, -\u0026nbsp;P29, P30, -\u0026nbsp;P26, P27,\n-\u0026nbsp;P34, P35,\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EKPSS Taban Puan\u0131\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n80\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EYDS/ E-YDS Taban Puan\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n70\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EAl\u0131nacak Uzman Say\u0131s\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n1(bir)\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E2.2.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Uzman Personel Adaylar\u0131 \u0130\u00E7in Tercih Nedenleri:\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nKPSS puan\u0131 ile ba\u015Fvuruda bulunan uzman adaylar\u0131n\u0131n, a\u015Fa\u011F\u0131da belirtilen alanlar\u0131n\nbirinde veya bir ka\u00E7\u0131nda bilgi ve deneyim sahibi olmalar\u0131 ve bunu\nbelgelemeleri, S\u0131nav Kurulu taraf\u0131ndan yap\u0131lacak de\u011Ferlendirmelerde dikkate\nal\u0131nacakt\u0131r (Adaylar\u0131n bu konuda sahip olduklar\u0131 belgeleri ba\u015Fvuruyla birlikte\nsunmas\u0131 gerekmektedir.)\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\na)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Ajans\u0131n faaliyet alanlar\u0131yla ilgili konularda bilgi ve\ndeneyim sahibi olmak,\u003Cbr\u003E\nb)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Yukar\u0131da belirtilen \u00F6\u011Frenim dallar\u0131ndan veya bunlarla\nilgili alanlarda y\u00FCksek lisans veya doktora derecesine sahip olmak,\u003Cbr\u003E\nc)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0130ngilizce d\u0131\u015F\u0131nda ikinci yabanc\u0131 dil belgesine sahip\nolmak,\u003Cbr\u003E\nd)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Avrupa Birli\u011Fi destek mekanizmalar\u0131 ve uygulamalar\u0131\nkonular\u0131nda \u00E7al\u0131\u015Fm\u0131\u015F olmak,\u003Cbr\u003E\ne)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;CBS deneyimine sahip olmak,\u003Cbr\u003E\nf)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;SPSS, STATA, Eviews vb. istatistiksel paket programlar\u0131,\nveri toplama, veri analizi ve de\u011Ferlendirme s\u00FCre\u00E7lerine h\u00E2kim olmak,\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\ng)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;NetCad, Autocad, ArcGIS programlar\u0131ndan en az birini iyi\nd\u00FCzeyde bilmek,\u003Cbr\u003E\nh)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Enerji \u00FCretimi ve yenilenebilir enerji \u00E7al\u0131\u015Fmalar\u0131nda\nbulunmu\u015F olmak,\u003Cbr\u003E\ni)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Kamu ihale mevzuat\u0131, mali tablolar\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 ve\nanalizi, sat\u0131n alma usulleri, ihale dosyalar\u0131n\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 konular\u0131nda\ndeneyim sahibi olmak ve bunu belgelemek,\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E2.3.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Ba\u015Fvuru \u015Eartlar\u0131na \u0130li\u015Fkin Baz\u0131 A\u00E7\u0131klamalar\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Yabanc\u0131 dil s\u0131nav e\u015Fde\u011Ferlikleri; \u00D6SYM\u2019nin internet sitesi\nlinkinde yay\u0131nlanan Yabanc\u0131 Dil S\u0131navlar\u0131 E\u015Fde\u011Ferlikleri tablolar\u0131ndan, s\u0131nav\nba\u015Fvuru tarihi itibariyle g\u00FCncel olan\u0131na g\u00F6re de\u011Ferlendirilecektir.\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Daha \u00F6nce yurtd\u0131\u015F\u0131nda \u00E7al\u0131\u015Fm\u0131\u015F ve/veya \u00FCniversite e\u011Fitimini\nyurtd\u0131\u015F\u0131ndaki \u00FCniversitelerde \u0130ngilizce olarak tamamlam\u0131\u015F olmak, muafiyet\nsebebi de\u011Fildir. T\u00FCm adaylar\u0131n ba\u015Fvuru s\u0131ras\u0131nda yukar\u0131da belirtilen yabanc\u0131\ndil yeterlilik \u015Fartlar\u0131n\u0131 sa\u011Flamalar\u0131 gerekmektedir.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Tablo 1\u2019de yer alan b\u00F6l\u00FCmler d\u0131\u015F\u0131ndaki b\u00F6l\u00FCmlerden veya\nyurtd\u0131\u015F\u0131ndaki \u00FCniversitelerin denk b\u00F6l\u00FCmlerinden mezun olup ba\u015Fvuru yapabilen\nadaylar\u0131n ba\u015Fvurular\u0131n\u0131n de\u011Ferlemeye al\u0131nabilmesi i\u00E7in, e-Devlet ba\u015Fvurusu\ns\u0131ras\u0131nda \u0026quot;Di\u011Fer Belgelerimiz\u0026quot; a\u015Famas\u0131 alt\u0131nda bulunan \u0026quot;Denklik\nG\u00F6sterir Belge\u0026quot; alan\u0131na ilgili dok\u00FCman\u0131 mutlaka y\u00FCklemeleri gerekmektedir.\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;e-Devletteki mezuniyet bilgileri hatal\u0131 veya eksik olan\nadaylar ba\u015Fvurusu s\u0131ras\u0131nda \u0026quot;Di\u011Fer Belgeleriniz\u0026quot; a\u015Famas\u0131 alt\u0131nda\nbulunan \u201CDenklik G\u00F6sterir Belge\u201D alan\u0131na \u201C Lisans Mezuniyet Belgesi\u201D, \u201CY\u00FCksek\nLisans Mezuniyet Belgesi\u201D ve \u201CDoktora Mezuniyet Belgesi\u201D alanlar\u0131na\nmezuniyetlerini g\u00F6sterir dok\u00FCman(lar)\u0131 y\u00FCklemeleri gerekmektedir.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Her aday sadece ilandaki bir pozisyon i\u00E7in ba\u015Fvuruda\nbulunabilir. Birden fazla pozisyon i\u00E7in yap\u0131lan ba\u015Fvurular de\u011Ferlendirmeye\nal\u0131nmayacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u2022\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Belli bir \u00F6\u011Frenim dal\u0131n\u0131n ilan edilen say\u0131s\u0131 kadar aday\u0131n\nba\u015Far\u0131l\u0131 olamamas\u0131 veya belli bir \u00F6\u011Frenim dal\u0131ndan ba\u015Fvuru olmamas\u0131 nedeniyle\nbo\u015F kalan pozisyonlar, s\u0131nav kurulunun uygun g\u00F6r\u00FC\u015F\u00FC ile ba\u015Fka bir \u00F6\u011Frenim\ndal\u0131ndan s\u0131nava kat\u0131l\u0131p ba\u015Far\u0131l\u0131 olmu\u015F adaylar\u0131n s\u0131navdaki ba\u015Far\u0131 s\u0131ras\u0131na g\u00F6re\ng\u00F6revlendirilmesi suretiyle doldurulabilir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E3.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Ba\u015Fvuru \u015Eekli, Tarihi ve Yeri\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nBa\u015Fvurular, 17/11/2024 tarihinden ba\u015Flayarak 02/12/2024 tarihi saat 23.59\u0027a\nkadar e-Devlet - Serhat Kalk\u0131nma Ajans\u0131 - Kariyer Kap\u0131s\u0131 Kamu \u0130\u015Fe Al\u0131m veya\nKariyer Kap\u0131s\u0131 https://isealimkariyerkapisi.cbiko.gov.tr adresi \u00FCzerinden\nyap\u0131lacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\nSadece elektronik ortamda yap\u0131lan ba\u015Fvurular ge\u00E7erli olup ilanda belirtilen\n\u015Fartlara uygun olmayan ba\u015Fvurular ile elden, e-posta veya posta yoluyla\nyap\u0131lacak ba\u015Fvurular kabul edilmeyecektir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ETablo 2\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nElektronik ortamda yap\u0131lacak ba\u015Fvurularda adaylar i\u00E7in haz\u0131rlanan kontrol\nlistesi\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n1\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u00D6zge\u00E7mi\u015F ve Foto\u011Fraf\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026#10003;\u003Cbr\u003E\n2\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Diploma ya da Mezuniyet Belgesi (e-Devletteki mezuniyet\nbilgilerinin hatal\u0131 veya eksik olmas\u0131 durumunda y\u00FCklenecektir. Adaylar e-Devlet\nba\u015Fvurusu s\u0131ras\u0131nda \u0026quot;Di\u011Fer Belgelerimiz\u0026quot; a\u015Famas\u0131 alt\u0131nda bulunan \u201C\nLisans Mezuniyet Belgesi\u201D, \u201CY\u00FCksek Lisans Mezuniyet Belgesi\u201D ve \u201CDoktora\nMezuniyet Belgesi\u201D alanlar\u0131na mezuniyetlerini g\u00F6sterir dok\u00FCman(lar)\u0131\ny\u00FCklemeleri gerekmektedir.)\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026#10003;\u003Cbr\u003E\n3\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u00D6SYM Ba\u015Fkanl\u0131\u011F\u0131 Taraf\u0131ndan E\u015Fde\u011Ferlili\u011Fi Kabul Edilen\nYabanc\u0131 Dil S\u0131nav\u0131 Belgesi (\u00D6SYM Yabanc\u0131 Dil Bilgisi Seviye Tespit S\u0131nav\u0131 (YDS)\nharici s\u0131nav belgesi beyan\u0131 yap\u0131lmas\u0131 durumunda y\u00FCklenecektir.)\u0026nbsp;\u0026nbsp;\n\u0026nbsp;\u0026#10003;\u003Cbr\u003E\n4\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Tercih sebeplerini ta\u015F\u0131d\u0131\u011F\u0131n\u0131 g\u00F6sterir belgeler\n\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026#10003;\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\nBa\u015Fvuruya eklenen bilgi ve belgelerin do\u011Fru ve ger\u00E7e\u011Finin ayn\u0131s\u0131 oldu\u011Funu\nba\u015Fvuru sahibi kabul ve beyan etmi\u015F say\u0131l\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E4.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Ba\u015Fvurular\u0131n De\u011Ferlendirilmesi\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nAjansa yap\u0131lan ba\u015Fvurular\u0131n s\u0131ralamas\u0131, KPSS puan\u0131, YDS puan\u0131 ve ilanda\nbelirtilen di\u011Fer tercih alanlar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan Tablo 3\u2019te belirtilen de\u011Ferlendirme\nkriterleri do\u011Frultusunda Genel Sekreterlik\u00E7e yap\u0131l\u0131r. Puan s\u0131ralamas\u0131\nlistesinden, al\u0131m yap\u0131lacak ve bu ilanda belirtilen \u00F6\u011Frenim dallar\u0131n\u0131n/dal\ngrubunun her biri i\u00E7in belirlenen pozisyon say\u0131s\u0131n\u0131n be\u015F kat\u0131 aday \u00E7a\u011Fr\u0131lacak\n\u015Fekilde, yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131na kat\u0131labilecekler belirlenir ve Ajans\u0131n ilan panosunda\nve internet sitesinde ilan edilir. Ayr\u0131ca, adaylar sonu\u00E7lar\u0131n\u0131 Kariyer Kap\u0131s\u0131\n\u00FCzerinden g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyebilecektir. De\u011Ferlendirme sonucu puan\u0131 son s\u0131radaki aday ile\ne\u015Fit olan adaylar da yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131na davet edilir. Ancak, bu h\u00FCkme g\u00F6re s\u0131nava\nkat\u0131labilece\u011Fi tespit edilmi\u015F olup isimleri ilan olunan adaylardan, daha sonra\ns\u0131nava kat\u0131lma \u015Fartlar\u0131n\u0131 ta\u015F\u0131mad\u0131\u011F\u0131 tespit edilenler ile ger\u00E7e\u011Fe ayk\u0131r\u0131 bilgi\nverdi\u011Fi veya herhangi bir \u015Fekilde ger\u00E7e\u011Fi saklad\u0131\u011F\u0131 belirlenen ki\u015Filer yar\u0131\u015Fma\ns\u0131nav\u0131na al\u0131nmaz. Bunlardan s\u0131nava girmi\u015F olanlar\u0131n s\u0131navlar\u0131 ge\u00E7ersiz say\u0131l\u0131r\nve bunlarla s\u00F6zle\u015Fme yap\u0131lmaz. Bu gibi durumlar\u0131 tespit edilenlerle s\u00F6zle\u015Fme\nyap\u0131lm\u0131\u015F olsa dahi s\u00F6zle\u015Fmeleri feshedilir. Bu ki\u015Filer hi\u00E7bir hak talep\nedemezler ve haklar\u0131nda Cumhuriyet Ba\u015Fsavc\u0131l\u0131\u011F\u0131na su\u00E7 duyurusunda bulunulur.\nS\u0131nav ba\u015Fvurular\u0131na ili\u015Fkin olarak yap\u0131lan itirazlar, Y\u00F6netim Kurulu Ba\u015Fkan\u0131\ntaraf\u0131ndan itiraz tarihinden itibaren be\u015F g\u00FCn i\u00E7inde belirlenecek \u00FC\u00E7 ki\u015Filik\nbir komisyon taraf\u0131ndan en ge\u00E7 bir hafta i\u00E7erisinde sonu\u00E7land\u0131r\u0131l\u0131r. Bu s\u00FCre,\nincelemenin zorunlu k\u0131lmas\u0131 halinde en fazla on be\u015F g\u00FCne kadar uzat\u0131labilir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003ETablo 3\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nYar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131 Ba\u015Fvurular\u0131 \u0130\u00E7in De\u011Ferlendirme Kriterleri\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003EUzman Personel \u0130\u00E7in Puanlama Kriterleri / Puanlamadaki A\u011F\u0131rl\u0131\u011F\u0131 (%)\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nKPSS Puan\u0131 / 55\u003Cbr\u003E\nYDS Puan\u0131 / 35\u003Cbr\u003E\nY\u00FCksek Lisans / 2\u003Cbr\u003E\nDoktora / 4\u003Cbr\u003E\n\u0130kinci Yabanc\u0131 Dil Bilgisi* / 4\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n* \u0130kinci yabanc\u0131 dile ili\u015Fkin s\u0131nav ilan\u0131nda belirtilen asgari YDS veya\ne\u015Fde\u011Ferlili\u011Fi bulunan s\u0131nav puanlar\u0131 dikkate al\u0131n\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E5.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;S\u0131nav\u0131n \u015Eekli, Yeri ve Tarihi\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\nS\u0131nav, S\u00F6zl\u00FC Yar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131 \u015Feklinde yap\u0131lacakt\u0131r. Ba\u015Fvurular, Genel\nSekreterlik\u00E7e ba\u015Fvuru \u015Fartlar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan de\u011Ferlendirildikten sonra, m\u00FClakat\ns\u0131nav\u0131na kat\u0131labilecek adaylar\u0131n isimleri ile s\u0131nava ili\u015Fkin tarih ve yer\nbilgileri, 10/12/2024 tarihinden itibaren Ajans\u0131n internet sitesi\nwww.serka.gov.tr adresi \u00FCzerinden ilan edilecektir. Ayr\u0131ca, adaylar s\u0131nava\nili\u015Fkin bilgilerini Kariyer Kap\u0131s\u0131 https://isealimkariyerkapisi.cbiko.gov.tr\nlinki \u00FCzerinden de g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyebilecektir. Adaylara ayr\u0131ca tebligat yap\u0131lmayacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\nYap\u0131lacak de\u011Ferlendirme sonucunda al\u0131nmas\u0131 planlanan personel say\u0131s\u0131n\u0131n 5 (be\u015F)\nkat\u0131 kadar aday yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131na \u00E7a\u011Fr\u0131labilecektir. Yar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131, Ajans\u0131n\nMerkez Hizmet Binas\u0131n\u0131n bulundu\u011Fu, Ortakap\u0131 Mahallesi, Atat\u00FCrk Caddesi No:69\nMerkez/KARS adresinde yap\u0131lacak olup, s\u0131nav tarihi daha sonra Ajans\u0131n internet\nsayfas\u0131ndan duyurulacakt\u0131r. Ayr\u0131ca, adaylar s\u0131nava ili\u015Fkin bilgilerini Kariyer\nKap\u0131s\u0131 \u00FCzerinden g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyebilecektir.\u003Cbr\u003E\nAjans Genel Sekreterli\u011Fi, son ba\u015Fvuru tarihinin s\u00FCresini uzatmaya veya s\u0131nav\ntarihini de\u011Fi\u015Ftirmeye yetkilidir. Olabilecek bu t\u00FCr de\u011Fi\u015Fiklikler, Ajans\u0131n\nwww.serka.gov.tr internet adresi \u00FCzerinden duyurulacakt\u0131r. Adaylar, s\u0131nava\nili\u015Fkin de\u011Fi\u015Fiklikleri Kariyer Kap\u0131s\u0131 \u00FCzerinden g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyebilecektir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\nS\u00F6zl\u00FC Yar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131na hak kazanan t\u00FCm adaylar\u0131n, s\u0131nav yer ve saatinde n\u00FCfus\nc\u00FCzdan\u0131, pasaport veya s\u00FCr\u00FCc\u00FC kimlik belgesi ile \u00FCzerinde T.C. Kimlik Numaras\u0131\nbulunan ve \u00F6zel kanunlar\u0131nda resmi kimlik h\u00FCkm\u00FCnde oldu\u011Fu a\u00E7\u0131k\u00E7a belirtilen\nkimlik belgeleri ile haz\u0131r bulunmalar\u0131 gerekmektedir.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E6.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Yar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131n\u0131n Yap\u0131l\u0131\u015F\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\na) S\u0131nav ilan\u0131nda belirtilen \u015Fartlar\u0131 ta\u015F\u0131yan ve ba\u015Fvurusunu istenilen\nbelgelerle zaman\u0131nda yapan adaylar yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131na al\u0131n\u0131rlar.\u003Cbr\u003E\nb) Yar\u0131\u015Fma S\u0131nav\u0131, Genel Sekreterin ba\u015Fkanl\u0131\u011F\u0131nda, Y\u00F6netim Kurulunca \u00F6\u011Fretim\n\u00FCyeleri aras\u0131ndan belirlenecek iki asil ve bir yedek ve Sanayi ve Teknoloji\nBakanl\u0131\u011F\u0131nca g\u00F6revlendirilen iki asil ve bir yedek olmak \u00FCzere toplam be\u015F\nki\u015Filik s\u0131nav kurulu taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131r. Yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131n\u0131n yap\u0131laca\u011F\u0131 tarihe\nkadar Genel Sekreterin g\u00F6revlendirilmemi\u015F olmas\u0131 halinde, s\u0131nav kuruluna,\nY\u00F6netim Kurulu Ba\u015Fkan\u0131 veya onun uygun g\u00F6rece\u011Fi Y\u00F6netim Kurulu \u00FCyelerinden\nbirisi ba\u015Fkanl\u0131k eder.\u003Cbr\u003E\nc) S\u0131nav Kurulu \u00FCyeleri, aday\u0131n \u00E7al\u0131\u015Ft\u0131\u011F\u0131 alandaki uzmanl\u0131k d\u00FCzeyi, mesleki\ntecr\u00FCbe ve bilgi birikimi, yabanc\u0131 dil bilgisi ve bilinen yabanc\u0131 dili\nkullanabilme d\u00FCzeyi, aday\u0131n kavray\u0131\u015F, ifade ve temsil kabiliyeti, muhakeme\ng\u00FCc\u00FC, g\u00F6revlendirilecek pozisyona yatk\u0131nl\u0131k, davran\u0131\u015F ve tepkilerinin mesle\u011Fe\nuygunlu\u011Fu gibi niteliklere sahip olup olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 da g\u00F6z \u00F6n\u00FCne alarak her adaya\nayr\u0131 ayr\u0131 not verir. S\u0131nav Kurulu bu hususlar\u0131 tespit etmek \u00FCzere uygun g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FC\nbilgi ve belgeleri adaylardan ister.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E7.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;De\u011Ferlendirme\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\na) S\u0131nav Kurulu \u00FCyelerinin verdikleri notlar\u0131n aritmetik ortalamas\u0131 s\u0131nav\nsonucunu g\u00F6sterir. S\u0131nav ba\u015Far\u0131 notu y\u00FCz puan \u00FCzerinden 70 (yetmi\u015F)\u2019tir. Ancak,\ns\u0131navda ba\u015Far\u0131l\u0131 olanlar\u0131n say\u0131s\u0131 ilan edilen bo\u015F pozisyon say\u0131s\u0131ndan fazla\nise, en y\u00FCksek puan alan adaydan ba\u015Flamak \u00FCzere s\u0131ralama yap\u0131larak, bo\u015F\npozisyon say\u0131s\u0131 kadar aday yar\u0131\u015Fma s\u0131nav\u0131n\u0131 kazanm\u0131\u015F kabul edilir. Yar\u0131\u015Fma\ns\u0131nav\u0131nda yetmi\u015Fin \u00FCzerinde puan alm\u0131\u015F olmak bu s\u0131ralamaya giremeyen adaylar\ni\u00E7in kazan\u0131lm\u0131\u015F hak te\u015Fkil etmez.\u003Cbr\u003E\nb) S\u0131nav Kurulu, ba\u015Far\u0131 s\u0131ras\u0131na g\u00F6re s\u0131ralamaya tabi tutmak suretiyle ba\u015Far\u0131l\u0131\nadaylar aras\u0131ndan, bo\u015F pozisyon say\u0131s\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar yedek aday\nbelirleyebilir. Yedek liste olu\u015Fturulan durumlarda as\u0131l adaylar\u0131n g\u00F6reve\nba\u015Flamamas\u0131 veya g\u00F6reve ba\u015Flad\u0131ktan sonra s\u00F6z konusu pozisyonun alt\u0131 ay i\u00E7inde\nherhangi bir nedenle bo\u015Falmas\u0131 halinde, yedek adaylar s\u0131ras\u0131na g\u00F6re istihdam\nedilir. Bir pozisyonda ba\u015Far\u0131l\u0131 bulunan as\u0131l aday\u0131n g\u00F6reve ba\u015Flamamas\u0131 ve\nyede\u011Finin de olmamas\u0131 veya yede\u011Fi olmas\u0131na ra\u011Fmen yede\u011Finin de g\u00F6reve\nba\u015Flamamas\u0131 veya ba\u015Flamas\u0131na ra\u011Fmen ajanstan ayr\u0131lmas\u0131 halinde di\u011Fer\npozisyonlar i\u00E7in belirlenen yedek adaylar ba\u015Far\u0131 s\u0131ras\u0131na g\u00F6re ayn\u0131 s\u00FCre i\u00E7inde\nistihdam edilebilir. Bunlar hakk\u0131nda bu Y\u00F6netmeli\u011Fin ilgili h\u00FCk\u00FCmleri aynen\nuygulan\u0131r.\u003Cbr\u003E\nc) Belli bir \u00F6\u011Frenim dal\u0131n\u0131n ilan edilen say\u0131s\u0131 kadar aday\u0131n ba\u015Far\u0131l\u0131 olamamas\u0131\nnedeniyle bo\u015F kalan pozisyonlar, S\u0131nav Kurulunun uygun g\u00F6r\u00FC\u015F\u00FC ile ba\u015Fka bir\n\u00F6\u011Frenim dal\u0131ndan s\u0131nava kat\u0131l\u0131p ba\u015Far\u0131l\u0131 olmu\u015F adaylar\u0131n s\u0131navdaki ba\u015Far\u0131\ns\u0131ras\u0131na g\u00F6re g\u00F6revlendirilmesi suretiyle doldurulabilir. S\u0131nav Kurulu, s\u0131nav\nsonunda ortalama ba\u015Far\u0131 puan\u0131n\u0131 d\u00FC\u015F\u00FCk buldu\u011Fu takdirde s\u0131nav duyurusunda ilan\nedilenden daha az say\u0131da personel alma hakk\u0131na sahiptir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E8.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;Sonu\u00E7lar\u0131n Duyurulmas\u0131\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003Ea) Genel Sekreterlik\u00E7e s\u0131nav sonu\u00E7lar\u0131, S\u0131nav Kurulu taraf\u0131ndan sonu\u00E7lar\u0131nkendisine intikal ettirildi\u011Fi tarihten sonra yasal y\u00FCk\u00FCml\u00FCl\u00FCklerin yerinegetirilmesini takiben Ajans\u0131n internet sitesinde www.serka.gov.tr adresi\u00FCzerinden ilan edilecektir ve adaylar sonu\u00E7lar\u0131, Kariyer Kap\u0131s\u0131ndang\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyebilecektir. S\u0131nav sonucu, g\u00F6reve ba\u015Flama \u00E7a\u011Fr\u0131s\u0131 ile birlikte,kazanan adaylara yaz\u0131l\u0131 olarak bildirilecektir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E9.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;G\u00F6revlendirme\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\na) \u0026nbsp;S\u0131nav\u0131 kazananlar\u0131n, kendileriyle belirsiz s\u00FCreli i\u015F s\u00F6zle\u015Fmesi\nyap\u0131lmas\u0131 ve Ajanstaki pozisyonlarda g\u00F6revlendirilmesi i\u015Flemlerinin\nyap\u0131labilmesi i\u00E7in, ilgililerin g\u00F6reve ba\u015Flama \u00E7a\u011Fr\u0131s\u0131n\u0131n kendilerine tebli\u011F\nedildi\u011Fi g\u00FCn\u00FC m\u00FCteakip 15 g\u00FCn i\u00E7erisinde Genel Sekreterli\u011Fe m\u00FCracaat etmeleri\ngerekmektedir.\u003Cbr\u003E\nb) Yap\u0131lan tebligata ra\u011Fmen, Ajans taraf\u0131ndan kabul edilebilir ve belgeyle\nispat\u0131 m\u00FCmk\u00FCn bir makul sebep olmaks\u0131z\u0131n 15 g\u00FCn i\u00E7erisinde m\u00FCracaat etmeyenler\nile tebligat adreslerinde bulunmamalar\u0131 nedeniyle kendilerine tebligat\nyap\u0131lamad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in bu s\u00FCre i\u00E7inde m\u00FCracaat edememi\u015F olanlar\u0131n g\u00F6revlendirilmesi\nyap\u0131lmaz. Belgeyle ispat\u0131 m\u00FCmk\u00FCn bir makul sebep nedeniyle g\u00F6reve ba\u015Flamama\nhali iki ay\u0131 a\u015Famaz.\u003Cbr\u003E\nc) Giri\u015F s\u0131nav\u0131nda hile yapt\u0131\u011F\u0131, sahte belge ibraz etti\u011Fi veya ger\u00E7e\u011Fe ayk\u0131r\u0131\nbeyanda bulundu\u011Fu ya da Ajansta \u00E7al\u0131\u015Fmak i\u00E7in gerekli nitelikleri ta\u015F\u0131mad\u0131klar\u0131\nsonradan anla\u015F\u0131lan adaylar\u0131n g\u00F6revlendirme onaylar\u0131 derhal iptal olunarak ve\ns\u00F6zle\u015Fmeleri feshedilerek, kendileri hakk\u0131nda gerekli yasal i\u015Flemler yap\u0131l\u0131r.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n\u003Cb\u003E10.\u0026nbsp;\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u00DCcretlendirme\u003C/b\u003E\u003Cbr\u003E\n\u0026nbsp;Ajans personeli, emeklilik ve sosyal g\u00FCvenlik y\u00F6n\u00FCnden 5510 say\u0131l\u0131 Sosyal\nSigortalar Kanunu\u2019na tabi olup Ajans\u2019ta istihdam edilecek personele, 375 say\u0131l\u0131\nKanun H\u00FCkm\u00FCnde Kararname\u2019nin Ek Madde 11/c f\u0131kras\u0131, 2014/8 say\u0131l\u0131 Y\u00FCksek\nPlanlama Kurulu Karar\u0131 ve sair ilgili meri mevzuata g\u00F6re Ajans Y\u00F6netim\nKurulunca belirlenen ayl\u0131k \u00FCcret, di\u011Fer mali ve sosyal haklar ile 6772 say\u0131l\u0131\nyasada \u00F6ng\u00F6r\u00FClen ilave tediye \u00F6denir. Ajans\u0131m\u0131zda ayr\u0131ca, sendikal Toplu \u0130\u015F\nS\u00F6zle\u015Fmesi mevcut olup, bu s\u00F6zle\u015Fmeden yararlanan personele ilave mali ve\nsosyal haklar sa\u011Flanmaktad\u0131r.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\nS\u0131nav ilan\u0131na a\u015Fa\u011F\u0131da belirtilen link \u00FCzerinden ula\u015F\u0131labilir.\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\nhttps://www.serka.gov.tr/duyuru/duyurular-t-c-serhat-kalkinma-ajansi-serka-personel-alim-ilani/2629\u003Cbr\u003E\n\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\nKamuoyuna \u0130lanen Duyurulur.\u003Cbr\u003E\n\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp class=MsoNormal\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\n\n\u003C/div\u003E\n\n\u003C/body\u003E\n\n\u003C/html\u003E"
  },
  {
    "key": "3",
    "kurum": "İZMİR KATİP ÇELEBİ ÜNİVERSİTESİ",
    "kurumaciklama": "PERSONEL DA\u0130RE BA\u015EKANLI\u011EI",
    "ilanadi": "S\u00D6ZLE\u015EMEL\u0130 PERSONEL (657-4/B) ALIM \u0130L\u00C2NI",
    "bitistarihi": "22.11.2024",
    "img": "izmirkatipcelebiuniversitesi.png",
    "minimumpuan": "70",
    "ogretimduzeyi": "Lise, Ön lisans, Lisans",
    "aciklama": "\u003C!DOCTYPE HTML PUBLIC \u0022-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\u0022 \u0022http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\u0022\u003E\n\u003Chtml\u003E\n\u003Chead\u003E\n\u003Cmeta http-equiv=\u0022Content-Type\u0022 content=\u0022text/html; charset=utf-8\u0022\u003E\n\u003C/head\u003E\n\u003Cbody\u003E\n\u003Ch1\u003E\u003Cstrong\u003E G\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003EG\u00FCvenlik G\u00F6revlisi \u0130lan\u0131\u003C/strong\u003E\u003C/h1\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E\u015Eirketimizin Sabiha G\u00F6k\u00E7en Havaliman\u0131 projesinde istihdam edilmek \u00FCzere erkek \u00F6zel g\u00FCvenlik personeli al\u0131nacakt\u0131r.\u003Cbr\u003E* 40 YA\u015EINI A\u015EMAMI\u015E\u003Cbr\u003E* EN AZ L\u0130SE MEZUNU\u003Cbr\u003E* 5188 SAYILI YASA KAPSAMINDA \u00D6ZEL G\u00DCVENL\u0130K K\u0130ML\u0130K BELGES\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* ASKERL\u0130K G\u00D6REV\u0130N\u0130 TAMAMLAMI\u015E * VARD\u0130YAL\u0130 S\u0130STEMDE \u00C7ALI\u015EAB\u0130LECEK\u003Cbr\u003E* BOY/ K\u0130LO ORANTISINA SAH\u0130P (EN AZ 1.70 BOY)\u003Cbr\u003E* G\u00DCVENL\u0130K SEKT\u00D6R\u00DCNDE EN AZ 2 YIL TECR\u00DCBEL\u0130\u003Cbr\u003E* \u0130LET\u0130\u015E\u0130M BECER\u0130S\u0130NE SAH\u0130P\u003Cbr\u003E* SA\u011ELIK Y\u00D6N\u00DCNDEN HERHANG\u0130 B\u0130R RAHATSIZLI\u011EI BULUNMAYAN\u003Cbr\u003E* \u0130STANBUL ANADOLU YAKASI/ GEBZE DAH\u0130L \u0130KAMET EDEN (SERV\u0130SLER\u0130N OLDU\u011EU B\u00D6LGELER)\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/body\u003E\n\u003C/html\u003E"
  }
]
